（11/10）機場快綫全綫列車暫停服務！

記得早排連登有post問點解呢排唔見地鐵有壞

港鐵解釋，由於東涌綫一輛沒有載客列車在青衣站附近側綫，未有在燈號前停定，影響主行車綫列車服務。

又衝燈

和你飛。